INDEX > 付録 > 関連資料

# CD

※除非另有说明，所有价格均包括税金（截至2002年）。  
※CITYHUNTER和CITYHUNTER2的原声带有两张，分别是Vol.1和2，但我没有买。它们也有发行黑胶唱片。  

---

★
　Cat's・Eye　Original Soundtrack  
発売元 	德间日本  
発売年 	1995年  
定価 	\1,650(不含税)  
编码 	TKCA-70793  
	

「Cat's・Eye」第二辑的原声带。 它似乎是作为一个动漫原声带系列的一部分发行的。  
它不仅包括OP和ED，还包括剧中使用的插曲（如在猫眼咖啡屋播放的BGM…）。当你听它时，你肯定会想：啊，就是这个。    
哦，我很想拥有第一辑的原声带（如果它出来了，那就好了）…  

---

★
　City Hunter Original Animation Soundtrack  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1987年  
定価 	\3,008(不含税)  
编码 	32・8H-119  

最早的原声带；有趣的是，ED「GET WILD」是曲目6。  
封面是神村幸子画的电影镜头，但歌词卡实际上只有歌词，没有其他内容(^^;)。封面是由上村幸子绘制的电影镜头。 （译注：本段待核实） 
它配有一张名片大小的彩色卡片（大约在最初上映时绘制的电影镜头。 曾被用在一家动漫杂志的一篇介绍文章中。 我想这是獠和香、獠・香・冴子的背面和正面，但我把它弄丢了。 我不确定它是否还在那里(T.T)。）。（译注：本段待核实）  

---

　City Hunter Original Animation Soundtrack Vol.2  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1987年  
	（数据来自"Sweeper Office"）  

---

★
　City Hunter 2 Original Animated Soundtrack Vol.1  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1988年  
定価 	\2,920(不含税)  
编码 	32・8H-5029  
	

TV「CITY HUNTER 2」的原声带，包括OP和ED。  
剧中经常使用神谷明演唱的歌曲「CHANCE」和「LONELY LULLABY」。 (它们也是专辑中的第一首和最后一首歌曲）。    
外壳上是神村幸子的新插图。封面是由上村幸子绘制的。包括两张贴纸。（译注：本段待核实）  

---

　City Hunter 2 Original Animation Soundtrack Vol.2  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1988年  
编码 	32・8H-5062  
	（数据来自"Sweeper Office"より）  

---

★
　City Hunter 3 Original Animation Soundtrack  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1989年  
定価 	\2,718(不含税)  
编码 	ESCB 1019  
	
TV「CITY HUNTER 3」的原声带。   
封面上有神村幸子画的插图。 (歌詞卡上还有两幅新的插图）。  
它还包括神谷明和伊倉一恵二人组的歌曲。 然而，这里有一些歌曲并没有在节目中使用。 嗯，这个节目本身结束得太快了…。  
我最喜欢的是「FOREVER IN MY HEART」。  

---

★
　City Hunter '91 Original Animation Soundtrack  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1991年  
定価 	\2,718(不含税)  
编码 	ESCB 1148  
	

TV 「CITY HUNTER '91」的原声带，是所有TV原声带中最精心制作的!  
正面和背面的封皮都是由北条司先生绘制的新插图。前面的是獠和香，后面的是獠的站姿。  (由于某些原因，这两张图没有包括在画册中，尽管封面那幅插图被做成了RAIJIN COMICS年度订阅奖励的印刷品...)当CD出来的时候，我想北条老师会评论说「如果粉丝们看到它，会很惊讶」。此外，还有一个限量版的「北条司 Original Super Picture Label」，在CD的标签上印有北条先生的新插图。冴子的裸体铅笔画（+水彩？）…太漂亮了  
这些歌曲都很好，但有点奇怪的是，第137话的高潮部分「今夜だけこの愛を…　都会のシンデレラ物語」这首歌没有被收录。 但它在该系列中被使用了两次，为什么??  

---

★
　City Hunter　dramatic master  
発売元 	EPIC Sony  
発売年 	1989年  
定価 	\2,718(不含税)  
编码 	35・8H-5067  
	

这张所谓的最佳专辑包含了CH1和CH2的所有OP/ED，以及主要的插曲。  
正如"dramatic"这个名字所暗示的那样，在歌曲之间有四个由配音演员表演的小型戏剧。 最后一首歌「GET WILD」在最后一场戏结束时播放。(我想一个制片人扮演了一个被獠射杀的人或其他的角色…)  
附带的50页小册子不仅有歌词，还有迷你剧的图像插图，工作人员（导演小山、制片人諏訪和制片人植田）的评论，以及主要工作人员、演员、剧集名称&工作人员的资料！如果你是一个粉丝，这是你应该买的。（译注：本段待核实）  
封面插图是北原健雄新画的电影镜头。（译注：本段待核实）  

---

★
　City Hunter　dramatic master II  
発売元 	EPIC Sony   
発売年 	1990年  
定価 	\3,883(不含税)  
编码 	ESCB 1029～30  
	

这是该系列第二张最好的专辑，由两张光盘组成：一张是以CH3的OP/ED和主要插曲为内容的迷你剧，另一张是只有乐器演奏的专辑。 包括两本小册子，一本是歌词，另一本是电视系列数据。该资料是来自dramatic master的完整版的资料，它还包括对工作人员的采访。  
外套相当精致，使用了「獠抱着香的照片」和「香捧着的獠的照片」（…你能看出吗？） 。 每张「照片」都有神村幸子的插图。    

---

★
　City Hunter劇場版～爱与宿命的连发枪～　Original Soundtrack  
発売元 	Victor  
発売年 	1989年  
定価 	\2,920(不含税)  
编码 	VDR-1618  
	

这是电影版的原声带，它的外套有神村幸子的新插图。 原声带似乎比电视剧更轻松（虽然也有例外......）。 它还包括钢琴曲 「NINA」，它可以被称为主题曲。  
小册子中不仅有歌词，还有制作人诹访的留言以及对人物的介绍和故事梗概。  

---

★
　City Hunter Original Special Soundtrack  
発売元 	Victor  
発売年 	1990年  
定価 	\2,913(不含税)  
编码 	VICL-55  
	

这是OAV「海湾城市之战」和「百万美元阴谋」的原声带组合。 这不是真正的动漫原声带，而更像是一个普通流行歌曲的集合。  
其中一首歌「TAKE ME BACK」，是由北条先生参与作词。 这首歌的一部分是对话，所以似乎是他写的那部分。 这些台词是由神谷明写的。  
这本小册子又有导演儿玉和制片人诹访的留言。 諏訪的信息是一个「节日时间表」，它列出了所有参与CityHunter的工作人员和配音演员一起出去玩的时间（滑雪、赛马…）。每个人都是如此强大。(我打赌他们对柯南和犬夜叉也是这样做的…)    
这张专辑的封面也是由神村幸子绘制的。   

---

★
　City Hunter Special - The Secret Service - Original Soundtrack  
発売元 	Victor Entertainment  
発売年 	1996年  
定価 	\2,913(不含税)  
编码 	VICL-731  
	

16首人声曲目和BGM，包括KONTA的歌曲「otherwise」的两个版本（原版和TV版）。  
歌词卡由歌词和动画片中的著名场景组成简单组成。 外套也是某人画的赛璐珞。 …我觉得獠的画风有点不对…  
嗯…我们花的钱越来越少了…  

---

★
　City Hunter Special -Goodbye My Sweet Heart- Original Soundtrack  
発売元 	Victor Entertainment  
発売年 	1997年  
定価 	\2,900(不含税)  
编码 	VICL-60017  
	

它包含总共19个BGM，包括OP和ED。 这部作品的音乐由西田正良创作，配乐的气氛与之前的作品有些不同。 就个人而言，我非常喜欢OP「RIDE ON THE NIGHT」和插曲「BLACK ROSES」。  
歌词卡上有制作人諏訪的留言。   

---

★
　City Hunter Special  －紧急现场直播!?凶犯冴羽獠的最后日子－　Original Soundtrack    
発売元 	Youmex  
発売年 	1999年  
定価 	\2,913(不含税)  
编码 	VICL-60017  
	

它包含25首曲目。 其中大部分是由矢野立美新写的BGM。 这是一个很大的努力，但我不认为像OP这样的重金属和插曲适合于CH。 
我不知道你怎么想的，但似乎特辑中的歌曲数量每次都在增加…(^^;) 那么Yumex是一个什么样的厂牌呢…？  

---

[BACK](./novels.md)  
[NEXT](./video.md)  